世界大戰已經開始咗，香港人應該做咩？

武漢肺炎危害全世界，共慘黨打到嚟英國美國冇得避我哋香港民族應該點樣理解世界大局，應該用咩心態迎接挑戰呢？今日想同大家分享下李怡先生同學者張倫嘅文章，加上個人小小見解

第三次世界大戰？
法國學者張倫同專欄作家李怡認為，世界現正經歷緊「第三次世界大戰」武漢肺炎將會引發世界格局嘅重大變革點解講到係世界大戰咁誇張？
//呢場唔係傳統意義上人與人之間嘅戰爭但從波及人群、遭受損失、國家動員、社會心理以及處理方法而言，基本上同戰爭狀態無異，係對國家、個人安全嘅重大威脅//

可能你會覺得都未去真打仗，冇事嘅但張倫咁講：
//從人與病毒嘅大戰，連帶造成各種政治、經濟、社會同意識上嘅後果，係有可能進而引發人與人嘅戰爭。舊時代已經崩塌，2020年將會係人類歷史其中一個分水嶺。//
暢銷書《世界是平的：一部21世紀簡史》嘅作者Thomas L. Friedman喺《紐約時報》仲寫咗篇文章將B.C（公元前）同A.D（公元後）重新定義為B.C.—Before Corona同A.C.—After Corona，即係「冠狀病毒前嘅世界」同「冠狀病毒後嘅世界」

//武漢肺炎揭示咗世衛嘅無能、中國崛起嘅威脅以及獨裁國家嘅弊病，引起咗對現時全球化格局嘅反思。冷戰結束後嘅呢一波全球化將會結束。//

依家全世界都知世衛、聯合國都變晒中國口交部中國崛起就係用經濟實力控制晒呢啲國際組織，並且將佢嗰套危害世界隱瞞疫情、抗疫不力就證明咗呢一點我諗全世界都會反思全球化係咪俾咗一個機會支共用經濟統治全世界

天滅中共
大半年前我哋反送中揭示咗支共嘅邪惡支共又周圍搵笨柒偷技術，引起咗對知識產權嘅擔憂，激化中美貿易戰中國式言論審查又波及世界各國武漢肺炎更加將大家對支那嘅憤怒推到高峰以美國為首嘅西方世界開始醒覺，唔可以再任由中國坐大，圍堵中共將會係世界大勢

有危就有機
支共奶嘢即係代表我哋有希望香港人爭取自由民主獨立，絕對需要國際支持如果第三次世界大戰一觸即發，我哋一定係企喺自由世界嘅一方香港從來都唔係「中國嘅香港」，而係「世界嘅香港」

雖然有武漢肺炎，抗爭稍為冷卻，但你見唔見到係機會呀？我哋呢一刻更加唔應該放棄，唔好太執著即刻要勇武要上街呢段時間係俾我哋好好預備革命起義嘅時機，每條戰線都要做
黃色經濟，建立經濟實力
籌備公會，實現全民三罷
思想武裝，預備當家作主
訓練體能，準備街頭抗爭
香港民族要莊敬自強，迎接呢場世界性嘅時代革命

由中英前途談判、八九六四以至過去二十年嘅民主運動香港人一直都係任人擺佈，已經錯失無數歷史機會如今歷史再為我哋打開缺口，我哋一定要好好把握

「這是最好的時代，也是最壞的時代。」
成日話中共好強大，所以我哋鬥唔嬴
如果中共即將倒台，我哋香港人準備好當家作主未？

參考資料：
全球化徹底結束，戰爭一觸即發 - 李怡

世界正在經歷「第三次大戰」 - 李怡

張倫、馬國川：我們正在經歷 “第三次世界大戰”，疫情將引發世界格局的重大變革（殘體字注意）

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

另外有樣嘢想分享下，今日係清明節，我去咗沙嶺公墓拜祭手足我嘅所見所聞令我更加確信香港人係一個民族

喺《想像的共同體》入面，安德森用咗「無名士兵之墓」作民族主義嘅例子

//無論這個無名士兵之墓是空的，或者有未知的殘骸，個別的民族都支持這類型的紀念館，並聲稱這個戰士是屬於他們的。無論這個無名士兵的實際來源是什麼，這個民族已經將他們的想像共同體寄託在這些無名士兵之上。//

即使我哋唔知公墓入面係咪手足，甚至可能個公墓係空嘅我哋都會選擇清明節去悼念手足，代表住香港民族已經將想像共同體寄託喺呢啲亡靈

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

為咗呢啲本土論述可以走出連登我成立咗「Gear噏」呢個page以後會定期出靚靚文宣大家可以拎去Share同貼連儂牆但要記住註明出處：Gear噏 / gearup_hongkong

【Facebook】：Gear噏

【Instagram】：gearup_hongkong

【Telegram】：gearup_hongkong

跪求大家幫手
Share+like+follow
Share+like+follow
Share+like+follow

好文重溫：
【香港文化】對香港人嚟講四月一號唔止係愚人節
【香港文化】你仲想唔想繼續做香港人？
【香港民族】知唔知點解要叫大家做「手足」？
【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用
【獨立歷史】知唔知香港唔係第一個「一國兩制」嘅地方？
【香港歷史】入嚟學下工聯會暴徒點樣整炸彈
【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武
今日係二月二十八號，一個極具歷史意義嘅日子。
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量
【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？
覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題
陳浩天獲諾貝爾和平獎提名 「香港獨立是唯一出路」

Push

富國強兵，練體能練武術，睇多啲書儲多啲錢

今次內容唔算豐富，但想提醒大家
我哋要繼續努力，勝利在望

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

推

希望大家唔好浪費機會
每日起碼做twitter task

其實我覺得每個人都要汁返個 走佬包 / 逃生包 / 隔離包
防範於未然

寫得好

推
一定要天滅中共

買樓

咩戰線都要做，唔好理班分化撚

仲唸住答你返工，點知係正經post
推

support巴打

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

大家幫手推下

支持

香港民族永垂不朽

國際戰線最重要，唔好俾支那翻身

一見你就要推post

今次香港唔揸緊支那有史以嚟最弱依個機會，都好難有下次，大家屌撚爆佢

天滅中共 全黨死清光
光復香港 時代革命

yep
together！

依堆包對城市人無乜用
大部分人都失去左野外求生能力

何況城市都難搵到野外

香港獨立

返工.....講笑
吊你老母最憎返工呀, 佔用我D時間又嘥車費

幫手推

我要上熱門

武漢肺炎其實幫緊我哋

push

唔好理上面條柒頭，佢好快葬咗都冇人理

pushhhhhh

幫手推上熱門

繼續捉鬼,分化,斗黃

推 趁而家裝備好自己 為將來既一戰做好準備

連登狗:你係五毛，藍絲，黑警

tui

鬥黃、批鬥自己人、上連登屌人對唔對得住手足同係咪想輸

思想武裝，預備當家作主

各位手足，你地準備好未？

唔洗喺度玩標籤引戰啦柒頭

吹得就吹

唔了解二戰殘酷嘅人先會以為而家三戰緊

推啊
留名睇who聯合國功能廢除
各國開始將廠移出支那
諗唔到2020個變化可以咁大

樓主好文必一推

戰你老母臭閪，戇鳩仔

WHO呢啲之後一定會清算

大家要睇多d書 裝備自己

幫手足推好po

為人類創出一式半招

唔知會唔會推lum un有新嘅國際組織呢

ig啲圖無左個頂

本土派喺2019年前成日問一個問題，就係仲係可能做啲咩
嗰陣嘅答案係讀多啲書、學多啲嘢、賺多啲錢
關鍵時刻就可以拎出嚟去革命

全球化利益底下同埋核武原因一定唔會好似以前咁
係睇下會唔會重回冷戰格局
美國會唔會報服支那就係疫情後有花生食

處理緊sor

至少可以增加生存的機會

今晚好夢

推唔到都推

其實啲歌詞好似講緊我哋

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?
我要為人類創出一式半招
閃耀
Tell you the truth
最終勝負會有分曉
我變身幪面惡徒便溶掉

狂風掃落葉
邪魔給發現
用上半天
正義會把惡魔全滅

聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲
沒法子泠靜
No time to think
人類這刻有位巨星
最終一擊將黑心無情的魔獸追擊
是勇者最後不屈使命
留下世紀勇敢事蹟
The fight for justice

世界大變惡魔要獨佔
I believe
見到敵人誓奮起不准對方跑掉
Can't break the rule

正方勝利那怕侵擾
駐守地球為正義未忘掉

留心我陣營
團隊足以克敵
喚上救兵
正義要將戰爭平定

聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲
沒法子泠靜
No time to think
人類這刻有位巨星
最終一擊將黑心無情的魔獸追擊
是勇者最後不屈使命
留下世紀勇敢事蹟
The fight for justice

香港獨立指日可待

國際戰線：捐口罩去美帝d醫院

唔捐都擺上fb share

大家今日有冇去睇下手足？

仲要練體能

返工囉，唔洗食咩

今日我見有人燒咗張香港獨立俾手足黃泉之下嘅手足都想見到我哋嬴

良善如你巴d post好鼓勵次次睇完都士氣大增

預咗好多五毛會入嚟話返工

我就係要散播希望，唔想再有手足因為絕望而白白犧牲

睇完𠵱個post
突然覺得上twitter以正示聽
都做到唔少嘢

我哋輸咗就會變溫斯頓

The end of the world as we know it

要靠我哋煽風點火最慘係驚啲鬼佬食完屎繼續信支那

暢銷書《世界是平的：一部21世紀簡史》嘅作者Thomas L. Friedman喺《紐約時報》仲寫咗篇文章將B.C（公元前）同A.D（公元後）重新定義為B.C.—Before Corona同A.C.—After Corona，即係「冠狀病毒前嘅世界」同「冠狀病毒後嘅世界」

𠵱度好正
咁啱件事發生喺2019年尾至2020年頭

「三戰」以香港作為首都，吞併支那國土
若然中共倒台
一定要宣佈香港獨立
再向上吞
殖民支那大陸
輸出繁體字、廣東話
以自由社會、資本主義做體制
解放被支那洗腦嘅支那人

香港民族會贏

係唔想香港變成1984入面個世界

今日去公墓拜手足有好多人，冇人放棄過

support

本身我正正想寫 煽風點火 以正示聽

Pushhhhhhh

大家唔好理啲五毛分化撚，專心一致做好自己，準備一齊打柒支那

良善巴必推

我都有睇李怡先生嗰兩篇文⋯每一日都感覺到戰爭嘅感覺
我等緊疫症完咗嘅大清算⋯相信到時國際地位會大洗牌⋯

推呀

巴打好波
幫推

大家認住呢條賤種，係咁搞分化電子妓女咪電子妓女，係都要拉埋黃絲同革命落水，目標係分化大家，想大家覺得抗爭係唔值得

記住我哋抗爭係為自由民主，理得其他人點搵錢

講得幾好 推

你不推文喎ching

屌慣撚左 推返

冇錯

希望真係會清算，武漢肺炎就係支那嘅切爾諾貝爾

世界大戰完結之日就係香港獨立之時
香港人要自強準備好奪取政權領導香港走向更加光輝既未來

推好po

推推推

國際戰線：捐口罩去美帝d醫院

唔捐都擺上fb share

如果冇準備，俾你天滅中共都冇用啦

冇可能唔清算⋯佢連契哥同契細佬都搞埋喎⋯
如果咁都唔清算，咁中共就真係做咗大佬喇⋯

一半新聞打後果段

對家都做緊嘢

話你地清算中國係唔團結

唔為人類命運共同體設想

特警體能至少係呢個level
你連咁都做唔到 唔好上場害己害手足
sorry for 如果太難聽

光復香港 首先要革嘅係自己嘅身體
趁呢段時間 操fit自己

所以就要而家開始裝備
最低限度都要思想裝備有獨立既心
如果唔係到時支那滅亡都只會比其他列強吞併

呢啲就要多啲做，拉攏盟友，低成本又有用

正皮

對於城市人嚟講
其實留返喺屋企嘅生存機會應該更加大

Lm

真係好重要，唔好以為自己和理非就唔洗
自己體能差要人哋照顧就害咗個勇武
大家起碼要自己照顧到自己先

其實好多人想上前⋯
但係真係身體問題上唔到前⋯
會累街坊

係冇得練，定係有健康問題
起碼都要跑得下唔好阻住人

香港最緊要係企岩位

痴撚線啦
我做咗成年尖一次最多都係做10下正手pull put
重要自掂都幾自律
普通人真係做到一般個level 都真係幾難

hi 樓主

練到咁已經係精兵

幫手足推

真係喊左

我哋永遠都係屬於自由世界

係呀⋯有健康問題真係心勇，幅計勇唔到⋯

今日已經喺現場喊咗

香港人歸邊

獨立在望，大家堅持

起一起樓豬底 d po個個都幾千正皮
高汁user

為咗逝去嘅手足，我哋要堅持到獨立嘅一日

快啲科勞我同Gear噏啦

不過我覺得香港始終冇咁快獨立
因為國際介入嘅原因都係因為中英聯合聲明
所以應該都係歸英先

我諗而家係唯一一個世代，各國有千百萬支核彈互相隊住大家嘅年代。

呢五十年間只有大國蝦細國
因為傷極都係兵
你唔需要擔心逼對方太緊，搞到人地想攬炒，一支彈導導彈連帶三個核彈彈頭核平你任意一個城市先。

你都唔需要核反擊搞到地球唔適宜居住

中英聯合聲明失效都唔係歸英啦

呢位巴打開親都正經嘢㗎支持

推post

冇人推

香港獨立係歷史必然會發生嘅事

上熱門

同埋最緊要係太多熱狗五毛暗共到時人鬼不分搞到香港變一pat嘢就唔好
真心世界大戰後最正路接收香港嘅一定會係英國
雖然我都係獨撚想香港立即獨立
但係真係冇咁快香港要做好準備先可以獨立

善良巴

盡量少啲呢啲假膠回應啦雖然有時幾搞笑
但長遠睇得多 個人都灰機啲

每次諗起有咁多人犧牲左，就會不自覺地流淚
去到現場一定崩潰

我今日都唔敢去

今次肺炎真係百年難得一見既機會
大家好好把握

多謝手足

up

Pushhhh

點火

點解咁講咧

撥火

正面，有建設性，推

命運共同體
現今的香港人已經不一樣
大家要記住，我們並不孤獨
4月份，搵個朋友陪你一齊去
心 雖然會難過，但會令我們更堅定！
保命，要活到最後，見證邪惡倒下

希望可以出分力

返工

三軍未動，糧草先行。 儲完糧先講

真心好有戰爭既味道，感覺好強，最後一個特區政府

香港人應該返工

推啊 睇到沙嶺嗰張圖眼濕濕

平時好少留言，但真心好欣賞巴打用心嘅資料整合，同埋鼓勵，絕對係我哋而家最需要嘅嘢。

我哋香港人係一個民族，係一個國家
係香港人嘅香港，亦係世界嘅香港

各位族人要團結...
要靈巧如蛇，心堅如鋼

支那賤種收皮

超高質po

幫推

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

CD-ROM巴 加油

建立影子內閣 準備接管政府

開波美國未必會黎香港守
到時香港好易比大陸控制 武器太少

Sir This way

香港人可以幫手帶路

香港民族，加油

良善巴

推，手足們我哋要堅持同做好準備，代替唔喺度嘅手足行落去，煲底見！

搵對勢力埋堆

繼續係twitter聯合外國人反共

好好裝備自己 鍛鍊身體 吸收知識
建立自己的力量
大戰與否
依年之後 世界只會加劇動盪

無撚有錯

突然

美國已發出警告比海外公民盡快回國

突發先岩

上唔上到熱門？

P牌手動正評

戰鼓快㪣響

樓主寫得好
好感動

好耐無推過啲高汁post

jeng

歐盟企喺美帝嗰邊先算
寫英國以色列日本台灣好過

真係打仗香港都無乜運行
剩係糧食問題都唔知搞唔搞得掂

有道理 真係似

我本來都係睇到標題再入嚟揾返工嘅comment
發現篇文好正經睇埋username發現係良善巴嘅post
好文必推

大家堅持

繼續返工囉
香港人做識做其他野咩

Push ，香港人做好準備，繼續戰鬥，一定要打贏共產黨

高汁文要推

不要忘記初衷
每個人係呢場抗爭都有自己崗位
每條戰線都需要大家支持
更重要嘅係保持獨立思考
唔好咁易比對家分化

WWIII最多係口交技術交流

樓主好撚高質

高汁post就要支持

推 天佑香港

我愛樓主 好鍾意睇樓主打啲野

推！推上熱門
解悶工廠可以印比還押手足睇

樓主完全冇提出任何具體及實質建議

Pushhhhh

練體能
操大隻
每日retweet
搵到錢既就搵
有時間就學野 睇書睇documentary

養兵千日

唔好意為武肺會令抗爭冷卻，亦都唔好心急要而家出黎。喺呢段時間最最最重要嘅，係準備好自己，多啲鍛鍊體能，準備教狗。又或者，準備文宣，落街周圍貼。

逐少儲備要用嘅物資，靜靜雞草勿張揚

好post 正評加推

你老味痴撚線
高質到，推爆你

推推推

有良善巴就有高質post 推佢老母

準備定取消獨立關稅區一刻發動政變

入多d柴米油鹽 買多d武器

思想武裝 預備當家作主

香港獨立 東方瑞士
永久中立 富國強兵

寫得好好，加油

拍片啦，香港人最叻食花生，又話冇武器又話冇訓練過

香港民族將會喺依個時代掘起，而上天賦予我哋的任務就係滅絕支那族依個世界毒瘤

好像武裝晒啲手足

sir, this way

推唔到，LM

全部嘢都認同，除咗一樣，支共瀕死的話，佢實會攬實香港，真正嘅黎明前會有更黑暗嘅夜晚

講得好 推

應該走難 合乎祖先本性

Pish!

We are living in世界港

知識同錢
光復一刻好需要

721831101111

721 831 101 1111 1112 1117 1118

支那形同發動細菌戰，CIA快撚D搵證據18國聯軍打7佢啦屌

天佑我城

香港人既本性應該係:「繼續返工」

但願好快有呢一日

即係AD2020=AC1

Good good

Push
每個人都要為黎明到來做多一d同埋要準備，假如得到政權之後要點做

Good
宜家美國已經勁討厭中國 睇返之前d歷史
呢d真係前哨戰
支爆要來了

巴打好有心！要比心機

等死

推吓

思想心態體能經濟實力話語權都要提升

香港咁撚多人 海空運輸因為任何事而鎖死咗的話 就會大饑荒

大家有用ig都share埋出去啦 呢個post嘅認知都好重要 上次篇自己文化自己撐都做得好好

人食人

支持

香港獨立！

香港獨立 惟一出路

咩都唔做，隔岸觀火

每次樓豬都寫得好好已開心share你嘅好文出去
Twitter手足真係好撚勁，我日日做都未入到500